今次部iphone炒唔炒得起

定係會原價減500

死老豆樣.jpg

頭一批一定有

大陸如果遲過香港開賣實炒到飛起。

仲想抄？

大陸會唔會冇得賣

中国將全面抵制Apple

講笑咋話

口裏說不身體卻很誠實，睇下大陸係咪遲賣過香港，今次應該炒得下

貿易戰
支那應該要抵制蘋果

死鬼佬有種唔好賣比我的國

又屌人炒樓，自己又走去炒iphone
香港人就係咁

鬼唔望佢真係大陸有雙sim，佢炒返轉頭比香港

未出都估到平果部最好炒

係smartone登記左red pass,炒得起就拎3部上手,炒唔起就唔要都無蝕,進可攻,退可守

上次又話ipX炒得起

睇定啲先

炒你老母閪
蚑那蝗顛覆香港搞撚到道德淪亡
其中一樣就係炒賣搶奪香港人應得嘅資源
蚑那蝗有錢大撚晒?屌你老母啦

真 賺返幾千

如果大陸版真係出雙卡雙待, 香港係單卡版咁炒唔起

唔洗比訂金就有預留左3部機係手,有點爽

蝕撚死你.jpg

實炒得起, 高價賣比d窮學